[經濟攬炒]我有個必勝嘅方法

對於支共嚟講，香港最大作用就係洗乾淨人民幣。無論係入錢落支那，定係人民幣變美金。香港最重要嘅作用就係幫支那攞外面嘅錢

我哋要做既野就係話比外國聽香港除咗司法，自由受到得壓外，金融系統已經開始崩潰，啲錢喺香港已經唔安全，冇人敢放錢嚟香港，咁樣支那就無辦法用香港嚟換錢!

咁樣支那先至開始會驚，之前所謂嘅經濟攬炒其實支那之所以唔係咁驚係因為動搖唔到大銀行同金融體系。到外國唔敢入錢落香港嘅時侯經濟攬炒正式啟動！

推

推爆呢條國際新戰線，推到支那仆街冚家剷

星火呢件事好撚大鑊，政府最想我地冷處理

呢個係我地贏嘅大好機會

唔係你話佢就信嘅...
其實都係睇美國頭

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

你唔推美國邊度有人講

FYI

Burn together

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推撚爆國際戰線

我要攬炒巴

宜家咪係要搞大佢俾國際知道囉，佢地知有呢隻事自然會做嘢喇，事關佢地利益嘛。

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行